（公開道歉）我對我講印旗派旗既事想同大家講聲對唔住

各位連登巴打：

我知道我急進左，亦對支旗未有清楚解釋定位，導致各位巴打反感，希望大家接受我既道歉。

香港既真正民主自由重有好大段路要走，希望大家共同努力。

祝福香港

山本一夫敬上

我亦發誓唔會印 唔會派

對唔住各位巴打

【整合】（不斷更新）由G20到7.1嘅活動

罰你幫手推

（突發）七一之前加印新香港活動旗幟，要既入黎

亦希望大家原 post 唔好再推 由得佢沉

推

入去推！

已經入左去推 加油

唔開洗走g20嘅post呀仆街
大家上一頁唔好再推

樓主我認為你嘅做法有d草率
但係我絕對尊重你嘅意見
亦睇到你有獨立嘅決心
雖然唔知d人成日講嘅「未喺時候」要等到幾時
希望如果到左果一日你都唔好因為呢單野冇左團火
加油

希望聽日煲底見到你

我已經推埋G20 既post

【整合】（不斷更新）由G20到7.1嘅活動

幫拖推

到時見

支持你

點解要道歉？

你只係提出意見咋喎，做人可唔可以多少有返尊嚴？

其實樓主冇錯
但你想平息件事嘅心態都係好嘅

[G20] Friday night有咩do？七點鐘！立法會煲底見！

麻煩幫手推下 唔該哂

我理解到樓主個出發點係好
但國旗/區旗呢樣野真係比較敏感D
可能印之前真係要諗清諗楚同埋做足事前投票先好決定呢方面既野
畢竟我地而家做D咩 全球都會有記者睇住
港唔港獨、國旗/區旗改成點，拎到多D共識先開始做會好D

非常時期 唔想大家為左我而嘈

先解決眼前事 再諗其他

算啦
要執著都唔好依到
如果真係幾搞，慢慢試水溫帶個輿論，唔掂咪算囉
但如果各位巴打真係有嘢想搞嘅可以放心講出嚟提議下，唔好驚咩「未係時候」「對大局唔好」，喺未做之前冇人知係咪真係「唔好」，連政府都冇權去制止言論自由、表達自由，唔應該俾自己人「制止」任何嘢
當然如果發現冇力量、儲唔到人支持，想平息件事唔想shift晒人嘅focus，要放棄都係一件好事嚟

係
我都了解你依個諗法

唔緊要巴打
呢d大家都係為件事
明既

唔緊要巴打
大家都係為件事好
總有一日會用到你支旗

唔好灰心啊樓主
每個人都係為自己所信嘅野爭取姐 從來冇對錯
撐你

其實我覺得支旗靚

其實好難講「共識」㗎啦
勇武同和理非都冇共識㗎啦
共識唔係重點，共識係志同道合嘅人走埋一齊組成勢力去影響形勢，再影響其他人
而唔係不停重複去說服同一啲固有立場嘅人
但都係其次啦

凡係有心有力去救香港嘅義士都必須要支持大家要一齊共商策劃下一步示威行動，一日未達成目標一日個運動都仲未成功，雖然大家可能已經好攰但亦希望各位一定要撐落去，同埋爭取更多國際關注，形成一股國際壓力向共匪施壓（eg.美國可以利用香港關係法向共匪施壓）迫共匪回應香港人嘅訴求，直至達成運動目標

反送中運動主要目標：
救義士（爭取釋放/減刑）
成立獨立委員會查黑警非法行徑（包括612及各種鬼）
撤回逃犯條例

至於要求某高官下台就比較次要，因為佢哋只係共匪嘅傀儡，落咗台只係換另一批傀儡上嚟，所以與其嘈要邊個落台，不如集中返主要目標

我想搞wo

總之我唔會再搞了

希望大家高抬貴手 放我一馬

請你三思而後行

唔好咁自責
大家明嫁
加油

大家都係為香港好姐 唔緊要 加油！

我講多句走
依家200萬人出嚟
當淨係要依啲人當中搵共識已經係痴線嘅想法，仲未講香港有800萬人
所以講搵「共識」「投票」都係呃自己，共識到幾多人啫？幾十個？幾萬個？其實都係少數嚟，幾%講共識？其實都係做嚟係畀自己過到心理關口去做啫。真正想行動嘅組成一個勢力就去做，個個都係見形勢就見風使舵，想做就會吸引到人一齊加入。

其實我覺得支旗太肉酸啫

我明白 八百萬人點會有共識 唔好講香港 係連登有共識都好難 一定有支持反對

樓主冇錯
但真男人
respect

我見有個post 好多人認同呢支旗 先拎出黎問下 但估唔到反彈咁大

加油

巴打冇事！繼續加油！

樓主唔好自責
但非常欣賞你肯承擔
民主唔容易
但大家都係同路人

睇得出係想做事 但要同支持我地既大多數人步伐一致

無錯 同心協力 為五大訴求

好過啲黑警幾萬倍

先一齊努力 爭取五大訴求

民主就係小數服從多數 然後共同努力

好撚多大中華膠一聽到個獨字就即刻起撚曬鋼咁

明明香港獨立百利而無一害

淨係識得用埋曬啲咩未係時候呢啲垃圾藉口

我唔否認好多人反對港獨

不過你等中共想拎走你既自由你先嚟出聲啦吓

治標不治本

冇事啦，識諗就得

巴打唔好比今日沖昏頭腦

都攰啦瞓啦

g持樓主，唔撚洗理班大中華膠

港獨成功搵返呢個post出嚟食餐飯慶祝添啦

預埋我

多謝你今日嘅幫手

不過你呢個鑊柒得得好嚴重

對唔住 我柒左

［熱烈慶賀］71回歸升旗活動投票

各位巴絲順便投個票啦

樓主有承擔

唔緊要啦
總有一日會用到
依家已經向前行左一大步

傻啦，一條心就得啦

大家同一條船唔需要道歉
而且你出發點冇錯 只係時機未成熟

多謝巴打嘅熱誠

時機可以更好 衰啲講 我地基本上係節節敗退 希望呢個事實可以有一日喚醒到大眾只有港獨先係一勞永逸

希望過多幾年 個風潮慢慢形成

有咗向心力
獨會好自然發生

大家都係為香港 只係我覺得太急啫
遲下再嚟都唔遲 (雖然真係唔太LIKE抽氣扇
聽晚煲底見啊樓主

巴打 我好想要支旗 你咩諗法 我大概明 respect

雖然我都恨不得即刻獨立 但現實就係冇可能
唯有等多幾年 養兵千日

認同
大家有言論自由
講意見唔需要道歉

樓主係為個運動唔好散先會公開道歉

佩服

我為團結香港而設計的旗

我都係睇左呢個post 好多人支持支旗 而且我又覺得幾靚

請原諒我衝動

等多幾年 應該可以再討論旗幟

我相信香港人

中國人心態：當你要獨立嘅時候，佢先會肯畀你自治

大家辛苦既共同成果

無論咩派都好 應該先過左生死存亡呢一關

其實我知搞咁多野係大家都有唔同idea想幫香港，大家都想出一份綿力。
不過而家我地其實未贏過，佢地諗住拖，所以要認清目標，四大訴求

今日係6月12日後嘅第16日，至今，
1. 林鄭月娥只提過暫緩法案，並未落實徹回
2. 政府幾番推卸暴動定性的始作者，而未肯撤回暴動定性
3. 未有釋放全部義士，並繼續拘捕更多示威者
4. 未有就警方濫用暴力成立獨立委員會

即係，香港政府係香港市民表達左清𥇦明確訴求後兩星期，仍然未有正面回應！

望清楚山頂先好爬座山，唔好行錯路啦各位，無時間同機會俾我地再盪失路架啦。

台灣都未改到做台灣共和國 就知呢條路好難走 但最終一定可以跟住台灣步伐走

先解決目前問題 再一齊爬山

因為會比人以為即刻搞港獨

算啦 我相信終有一日會成功

而家先解決眼前問題先最重要

其實樓主原意都係想為件事好
先唔評論岩唔岩定係咪時候
但都欣賞樓主勇於承擔返既精神
唔似班縮頭烏龜

Any肥 focus返5大訴求先

張旗係幾靚
但未係時候
多謝樓主你先

我又想問吓即刻搞港獨有咩問題？

每個人都應該有佢地自己既政府主張

唔係何來言論自由？

我入嚟太慢 樓主太弱雞俾班中華膠兇兩句就縮

中華民國事實上係一個獨立國家嚟
有自己貨幣、軍隊、行政、立法、司法機關，獨立關稅區，又有自己嘅外交，根本唔需要再獨立

再台灣省獨立即係主動放棄大陸地區地主權，承認中共竊國行為

無問題

但我唔想勇武 港獨 溫和派為左呢件事互嘈 而家應該同心協力五大訴求

即刻有一個負皮

邊隻狗keep住負皮又唔敢吠呀？

言論自由就係畀你即刻駁嘴既機會呀

係 但中國個聯合國個位比中共坐住 希望台灣可以以自己名義加入聯合國

唔洗咁在意哩啲嘢，啲5毛諗唔到點反駁咪撳下負皮去Claim 錢

唔了 我唔想再挑起爭執 多謝咁多位巴打諒解我

好感動

其實我好鍾意枝旗

可能唔啱時機je 巴打
遲d有機會再拎番枝旗出黎比人選

有遠見既人其實會知道2047年班20/30後全部都係普教中出身既支那仔，社運或者遊行示威得返我地成班廢中搞，個社會既未來都污染左何來救返佢地？又夾雜住一班中華膠

搵方法踢中共出安理會常任理事國

雖然都難，5個理事國全部核武大國嚟

台灣(中華民國) 雖然冇核武，但有台積電捏著全球晶片製造業半邊春袋，點都有啲籌碼

多謝

我都好鐘意枝旗

要叫醒曬連登仔 我地先可以繼續行落去

[求求連登仔諗下...] 我真係唔想香港死

而家先共同協力

然後兄弟爬山

我相信過多幾年佢地會接受

算啦

我地打完呢一杖

搞掂左五大訴求先啦

之後應該可以開始倡議

好難踢

與其等中共玩完 不如主動出擊

利伸 支持台灣名義加入聯合國

好靚既design

你叫連仔del post好過喇，廢事俾人有位入。

但我見到你貼親都一大堆負皮
只係比紅底抽氣扇好少少，觀感真係麻麻

Btw其實當年d人舉港英旗/龍獅旗，已經有相同意思
但對於大部份人黎講就較易受落
唔使搞咁多野住

駛唔駛道歉都好，巴打表現有承擔同肯聽人講嘢

不過旗象徵意義真係好大，要謹慎
整得旗就係要開字頭
開字頭就係預備要打
未預備好打就唔好開字頭

有明白事理既巴打 真係感受到連登既溫暖

龍獅施亦有龍獅既好 不過殖民色彩太濃厚

唔要紫荊花，換：
胡椒噴霧 vs 雨傘擋格

停步不會進步！
改變才會進步！

窮則變，變則通

你肯做功課，自然有人幫你改卷

爸打講得岩，同社運一樣 接受人地意見 不斷改進就有進步

經一事長一智

隔離又係成日咁急做咩
5大訴求未做好 就一黎打大佬
Dark soul咩玩緊

邊度隔離？

我㩒錯負皮梳

無事既 連登巴打都好仁慈

個人comment 正負皮唔太care
都係代表贊唔贊同自己意見啫

連登都容不下你既聲音，好民粹，好可悲

同埋 你嘅idea出發點係好
但主要係一個細嘅milestone香港人都未知攞唔攞到下
點攞大嘅milestone
有人話我地有200萬民意
但諗真啲個200萬民意聚到只係因為5大訴求
冇錯 當中有獨派 但亦有大中華膠
重諗緊建設民主中國嘅人
你點引導200萬人全部受你個套 係長期戰黎
唔急得

認同 先處理面前五大訴求 然後慢慢推新想法吸引香港人接受 相信五至十年左右

無事的 習慣了 總有人支持和反對

巴打宅心仁厚

呢啲嘢遲啲先搞

by the way加油

要講色彩，你話象徵自由，但藍白係撐警既dress code，咁係咪要改底色
重點係要帶出到個意思，如果你受唔住群眾壓力而收手，咁唯一可以建議你既就係，用一個較隱晦而又為大部份人接受到既方式去做，一係就深潛咩都唔搞

所以拎上連登或反共基地 baby kingdom 討論下係必須嘅

投票呢啲二元嘢可免則免
好似樓主咁拎上嚟討論下就ok

唔緊要

可以改黃色係中間打橫既一條線

有巴打整個

而我先唔搞

慢慢

你都係為香港好。

你去站務台del post把啦

樓主加油

起碼好過而家支區旗

（預咗負皮）
奉勸掛嗰啲新旗嘅人，小心犯區旗法呀！

而家支區旗好似風扇

烏龜仔

除咗個圖案似風扇
顏色都完全唔符合香港人個性

我係黃一山

血的顏色

加油！ 繼續dum 多d idea出黎！

一定 集思廣益 我最鐘意集思廣益

如果樓主會搞龍獅旗升旗活動我會幫手

先唔搞 我以後跟隊算

放心啦龍獅旗永遠代表著香港黃金歲月東方之珠 優美嘅名詞 因為香港歷史永遠掛勾

樓主你無錯 我都好想見到有屬於自己香港旗既一刻

欣賞樓主識得應退時退
我個人認為港獨點都係要擺上枱面，唔獨既話香港最終會變到得返個名
但香港成個社會環境仲未接受到
如果有心推動應該試下由民間暗中宣揚開去等大家潛意識慢慢接受

樓主真誠道歉
唔似得林奠咁
加油

五年十年後 等時機成熟

樓主

道歉是必須的

始終而家五大訴求最重要

支持

多謝

多謝支持。好感動

樓主好波

ok

大家一齊努力

發夢，樓主係琴日揹住旗果個？

唔緊要 目前唔係時候 但我尊重你既做法 最緊要勿分化

唔啱timing兼present唔好
錯在改區旗
下次努力

唔好灰心，我地都係集思廣益，香港人加油呀！

香港人真係最能屈能伸，最識融合，變通嘅民族
上個post俾人屌哂老母，過一陣已經出嚟道歉
巴打無怪你，抗爭路上難免意見有分歧，識聽取民意加易改善就好
大家只要目標一致，互相尊重，齊上齊落，我地一定會贏
大家加油

你條on9仲要係原post死撐 on99

Respect

多謝樓主
有d 野我地擺係心度先雖然唔知幾時，但總有一日可以拎出黎

g錯能改